中資公司今年凍薪/冇bonus/減薪?

做個統計

未加人工 有bonus

我就少左中資單 但唔恨 因為有黃色經濟圈

準備俾人炒

有bonus有加薪
冇乜影響

減薪 16000減到12000 dklm 但明明間公司股價係咁升

開名

屌米？

凍薪 無bonus

係真既話就開名啦

減左20% 冇人工加